有冇巴絲打分享成功減肥經驗

條女真係好拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

靠戒甜同零食一年瘦20磅算唔算

四個月，靠跑步加節食，減三十二磅
依家仲有十磅繼續減緊，算唔算？

其實大家戒甜包括零食同啲咩 平時出去食飯好似好難唔食甜？

一年減30磅之後點都瘦唔到落去

夜晚5成飽

巴打好勁

我持續左個幾禮拜晚餐食牛奶麥皮加奇亞籽 五成好肚餓

頭先破戒食咗包桃哈多

一開始係會肚餓，堅持下去個胃就會習慣 ，我一開始都係咁 ，吃蘋果抵肚餓

4個月42磅。餐餐都飽
早餐 麥皮 水果 蛋
中午 晚餐 半碗飯 3-4條雞柳/蒸新牛肉 菜
3日gym 3-4日跑步/急行 1hr
有時4點會餓就食多隻蛋
星期日有時會食煎牛排/中意食既野（謝絕油炸/甜食/零食）

冬天特別易肥，因為打得邊爐多同個人易肚餓，減肥係一場長期戰爭，加油啊，巴打 ，要記住堅持就是勝利

想問下大家一開始點會堅持到每日/隔日去做運動?
上星期慢跑左4日 40mins
今個星期完全冇動力去做

我想要增肥法 食量比其他人多一半都愈食愈瘦

不如巴絲分享一下唔運動淨係靠飲食既減肥例子

我之前一個星期跑 3~4日到
都係靠frd一齊分享下成績
擺上ig鼓勵下自己咁
半年瘦左5kg左右
無咩點戒口 食多左菜 飲多左水 少啲飲有味野咁囉

巴打第一個月減左幾多?
我目標係2月尾要減到10kg

冇特登運動，靠戒甜同節食瘦咗20磅
利申：好懶做運動

3年幾，減左30幾kg，90幾kg到60Kg
前前後後有平台期各樣
而家有隔日做gym同跑步
飲食而家就食蛋白質為主，有蛋，奶，豆漿，雞胸，麥皮，香蕉，吞拿魚....
碳水就通粉，麥包
我自己會日日煮野食，就算返工都帶飯
戒曬零食，煮野唔落油，唔落醬，可能落d鹽（不過而家懶到用水煮熟就算）

Push

Don’t always being crazy la you fucking a0 toxic.Always imagining that you will make a girl friend Are you never go outside in real world?Just like a hidden youth？